深夜喺倫敦秒回

有好多野諗,瞓唔着,但而家冇人可以同我傾到計

傾咩都好

讀書？

去倫敦去幾耐？

係呀讀緊year 1

總共要去三年

得啦 知你有錢去英國好威威啦

放心，同Time Zone

有咩想問

巴打都係英國?

Byron 定 Five guys 好食啲

英國jj留名

眼瞓但係唔想瞓 極犯賤

Five guys 貴啲不過好食啲

瞓啦巴打唔好學我啦

我都係好眼瞓不過瞓唔着

five guys 薯條

啱啱瞓醒溫咗陣書

真心好食後日返香港聽日去食先

巴打未考完試咩

我都係倫敦 最後一晚

下星期
感覺要岀事

巴打係呢度旅行？今日超級好天

唔好咁啦....我前日啱啱考完試考之前都係覺得自己一定死硬,因為真係有好多好多野未溫,如果考完之後感覺都唔錯,加油

呢幾日都好曬！ 聽日好似落雨
聽日去york
過黎exchange